export const questionsAndAnswers = [
    {
        answer: "Суббота",
        question: "В каком дне недели есть двойная согласная?"
    },
    {
        answer: "Голубь",
        question: "С помощью какой птицы раньше отправляли письма?"
    },
    {
        answer: "Единорог",
        question: "Кто является национальным животным в Шотландии?"
    },
    {
        answer: "Кирпич",
        question: "Из чего сделан самый крепкий дом в “Трех поросятах”?"
    },
    {
        answer: "Англия",
        question: "За какую страну играл Дэвид Бекхэм?"
    },
    {
        answer: "Чехия",
        question: "В какой стране находится Прага?"
    },
    {
        answer: "Меркурий",
        question: "Какая самая маленькая планета в нашей Солнечной системе?"
    },
    {
        answer: "Титаник",
        question: "Какой фильм, написанный, снятый и спродюсированный Джеймсом Кэмероном, стал самым кассовым фильмом своего времени?"
    },
    {
        answer: 'Лакросс',
        question: 'Какой национальный вид спорта в Канаде?'
    },
    {
        answer: 'Бразилия',
        question: "Какая единственная страна принимала участие во всех чемпионатах мира по футболу?"
    },
    {
        answer: 'Землетрясение',
        question: "Какое стихийное бедствие измеряется по шкале Рихтера?"
    },
    {
        answer: 'Кератин',
        question: "Из какого вещества состоят ногти?"
    },
    {
        answer: 'Калий',
        question: "“K” - это химический символ какого элемента?"
    },
    {
        answer: 'Травоядные',
        question: "Как называются животные, которые питаются только растениями?"
    },
    {
        answer: 'Канбера',
        question: "Что является столицей Австралии?"
    },
    {
        answer: 'Четыре',
        question: "Сколько стран находится внутри Соединенного Королевства?"
    },
    {
        answer: 'Гренлдандия',
        question: "Какой самый большой остров в мире?"
    },
    {
        answer: 'Ноль',
        question: "Сколько костей у акул?"
    },
    {
        answer: 'Архитектор',
        question: "Какова основная профессия Теда Мосби, главного героя сериала “Как я встретил вашу маму”?"
    }
]